你咁樣唔係為緊我好

唔係 一啲都唔係
我無好過

agguu

我覺得係

起碼佢係想對你好

smnhh

能讓我去待你好
在哪個世紀才做到？